Тренировка для глаз здесь найдите букву В

RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR
RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR
RRRRRRRRRRRBRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR
RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR
RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR
RRRRRRRRRRBRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR
RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR
RRRRBRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

Как только вы нашли В

Найдите 1

IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII
IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII
IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII
IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII
IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII
IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII
IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII
IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII
IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII1IIII
IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII
IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

Как только вы нашли 1

Найдите 6

9999999999999999999999999999999999
9999999999999999999999999999999999
9999999999999999999999999999999999
9999999999999999999999999999999999
9999999999999999999999999999999999
9999999999999999999999999999999999
9999699999999999999999999999999999
9999999999999999999999999999999999
9999999999999999999999999999999999
9999999999999999999999999999999999
9999999999999999999999999999999999
9999999999999999999999999999999999

Как только вы нашли 6 

Найдите N (это сложнее!)

MMMMMMMMMMMMM
MMMMMMMMMMMMM
MMMMMMMMMMMMM
MMMMMMMNMMMMM
MMMMMMMMMMMMM
MMMMMMMMMMMMM
MMMMMMMMMMMMM
MMMMMMMMMMMMM
MMMMMMMMMMMMM
MMMMMMMMMMMMM

Как только вы нашли N 

Найдите Q

OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO
OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO
OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO
OOOOOOOOOOQOOOOOOOOOOOOOOOO
OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO
OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO
OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO
OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO
OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

Загадайте 2 желания!

>
»
»»
»»»
»»»»
»»»»»
»»»»»»
»»»»»»»
»»»»»»»»>
»»»»»»»»»>
»»»»»»»»»»>
»»»»»»»»»»»>
»»»»»»»»»»»»>
»»»»»»»»»»»»»>
»»»»»»»»»»»»»»>
»»»»»»»»»»»»»>
»»»»»»»»»»»»>
»»»»»»»»»»»>
»»»»»»»»»»>
»»»»»»»»»>
»»»»»»»»>
»»»»»»»>
»»»»»»>
»»»»»>
»»»»>
»»»>
»»>
»>
>

ОК, теперь, когда вы загадали желания, они сбудутся!
Только надо нажать на сердечко и рассказать друзьям :) Венера и Луна  👀 Идеальная геометрия цветка  😍 У вас дверь отклеилась! Как обычно заканчивается игра в монополию 🙈😄 Идея  ☺👍 😂😂😂 Жалко ребят  😖😖😖  Чернеет «Лексус» одинокий 🙈 Канадская рысь Брат и сестра. 10 лет спустя Когда глаза действительно бездонные...
Девочка с Мальдив Самый большой в мире сендвич. Вес — 13 кг  👍 Опасная такая =) Коврик  😺 Трудный выбор  😻 Симпатичный носик!  😘 😄 Несправедливость 😌😌😌 Сохраняй спокойствие в любой ситуации 😄 Фото дня😂  Многие оценят  ☺ 😂😂😂  😄  Шикарно! Рай!! 😌😌😌👍 Когда тебя просят улыбнуться для фото  😸 Вид из окна 58 этажа в Москве  💬 Дружба)  👏 Лучшее изобретения человечества  ☺👍 Пошути над другом  😄👍 ☺ 😁 😄😄😄👍 😄  Тихий час 😴😴😴 Не знаю, что это, но оно очень радо вас видеть! Ох уж этот пакет...  😄 Мы катались, как могли  👍 😂 😌😌😌 😻Львы тоже котики Мудрый Бэтмен 😁 Вот это фото 😤 Чтоб я так жил! 😌 🙈😄 Совята под листиком Дети это счастье, говорили они  😏 😇😇😇 Эволюция телефонов  😌 Горячо 🔥 Забавно) 😑 "И тут я обосрался.."  😨😨😨 😁😁😁 Естественный бассейн в Карибском море  😃👍 "Он расстроился, что прогулка закончилась и пора идти домой"  😒 Как мило попросить не мусорить в подъезде  😁 Горячо 🔥 Сушка красного перца в Турции  👀👀👀 Как нужно экономить бензин 🙈 😄😄😄 Это не частный самолет, это VIP-салон одного из троллейбусов в Саудовской Аравии  ☺☺☺ Идея выращивания клубники  😍😍😍 ммм😋 Чтобы вода не собиралась в мыльнице  ☺👍    Змея сказочной красоты  👍 Сохранённый в смоле одуванчик 😍 😀 Когда укусила оса 🙈😄 Горячо 🔥 😄 ☺☺☺ Только что родившийся слонёнок  😍  Без бороды уже не тот!  😑 Чужих детей не бывает  ☺ Бабуля в теме  👍 4 пары близнецов Жилой комплекс «Edificio Mirador» в Испании, Мадрид  👀 Дизайнер психанул... потом успокоился и сделал люстру :) Вот как снимали Пиратов Карибского моря  😈 Это потому, что он котик — ему все можно  😍 Природа не сдается! Вот так кормят щенят, если есть проблемы с молоком у матери   - Я тебя съем! - Я требую своего адвоката! Пазл для сильных духом  😁🙈 Не все поймут  ☺ 